# Triple Saut
une boucle de 3 saut
	<u>Je veux qu'a chaque 1er saut mon personage:</u>
	- declenche le 1er saut

	<u>Je veux qu'a chaque 1er retombé mon personage:</u>
	- declence un timer 2nd saut

	<u>Je veux qu'a chaque second saut mon personage:</u>
	- ferme timer 2nd saut
	- declenche le 2nd saut

	<u>Je veux qu'a chaque second retombé mon personage:</u>
	- declence un timer 3eme saut

	<u>Je veux qu'a chaque triple saut mon personage:</u>
	- ferme timer 3eme saut
	- declenche le 3eme saut

	<u>Je veux qu'a chaque triple retombé mon personage:</u>
	- remet les variable a true
fin boucle

a chaque fin naturel du timer:
	- revenir au début de la boucle
	- remet les variables de saut a true

une boucle et une variable qui compte le nombre de fois ou je passe de 
isonfloor false to true


https://www.reddit.com/r/godot/comments/15v7a1e/how_to_detect_landinggodot_35_2d/
https://www.youtube.com/watch?v=UpF7wm0186Q&ab_channel=GDQuest
https://forum.godotengine.org/t/trigger-an-event-on-landing/21020
https://forum.godotengine.org/t/how-to-detect-when-the-player-has-first-landed-to-generate-a-foot-dust-particle-effect/5578/2


je creer une variable en airBorn bool
air born devient true quand je saute
quand is on floor et air born son true
	airborn devient false
	timer start
Quand je saute avec le timer en cours
	j'active le second saut
	j'active une variable true
	j'arrrete le premier timer
... je me repete
